「盲亨」幼女荃灣碧海浮屍

【星島日報報道】警方重案組正調查車神「盲亨」離奇失蹤的十六歲女兒，上周四浮屍荃灣碧海的案件。消息指，案發前兩天，死者的男友亦在青衣碼頭獲救，當時有人聲稱玩手機不慎墮海，未提及女友，警方揭案中案感事態可疑，正追尋該男子下落。疼愛女兒的「盲亨」昨認屍後確定女兒身分，悲痛自責，發誓要兇手無好日子過。
死者詹詠嵐（十六歲），為「盲亨」詹昌盛與現任妻子所生幼女，深得雙親疼愛。據悉，「詠嵐」本月十一日離家，往深水埗港鐵站後離奇失蹤。家人報警求助並四出找尋，又在網上呼籲協助尋人。
本月十五日（上周四），荃灣碼頭對開海面發現一具女性浮屍，水警撈起後因屍身腫脹，加上沒有證件，未能確定身分。昨午二時，「盲亨」獲安排前往葵涌殮房認屍，證實為女兒。警方調查後，發現上周二凌晨四時許，詠嵐的二十歲姓林男友在青衣碼頭墮海獲救，當時他聲稱玩手機不慎墮海，未提及女友，兩日後詠嵐被發現浮屍碧海，認為事態可疑，交由葵青警區重案組接手跟進，追查該男友下落。
五十八歲的「盲亨」痛失愛女，情緒低落。由於詠嵐出生後發現患軟骨症，「盲亨」打算送她往英國治療，但因犯事入獄財產遭凍結不果。其後，雖聘名醫治療，但已錯過最適合治療時間，病情進展不大，頭部仍無法自由轉動，要靠身體遷就，「盲亨」對此自責內疚。

鳩估： 男友同女死者啪啪啪，男友唔知佢有病/唔識就位，條女係啪啪吓意外死左，條仔驚得滯就掉左條屍落海。之後條仔內疚，所以想跳海自殺。

真係幾鳩

條仔RIP

條友仔唔知人哋老豆係邊個？

十六叫幼？

應該係相對長女嘅幼女
不過開頭唔睇內文都以為係幼

睇條女個樣可能有智障，啪智障加衰十一

幼唔係指年齡 樓上上識唔識中文？

唔知唔出奇
如果佢有心瞞,又唔畀FACEBOOK佢睇

報應

冇讀過書？

btw, rip to both